想佳仔自首？比條好橋潘太，就係做遊行

潘太係一個真真正正受害者，由佢呢個絕對道德高地化身去做一次遊行。
主題我都幫潘太諗埋：尊重法治大遊行，佳仔立即去自首！
日子方面應該係10月24或者25，因為潘太個deadline係10月23，過左deadline就升級都好合理。
如果潘太被捕又係一個國際笑話，死者家屬要求殺人犯自首竟然會被捕又可以更加證明港共送中條例只係藉口，根本係借潘太同死者做理由。

潘太，你想佳仔自首唔係靠上新聞講幾句就得，政治唔係咁簡單。
連登仔又會唔會同潘太大和解呢？如果潘太肯做一個遊行

黑警會唔會用國安法拉潘太呢？咁就好笑啦，真正迫害一個死者家屬，中港大融合

我願意做第一個同潘太大和解的連登仔，希望潘太考慮下做遊行

條橋唔錯，但未必有號召力。

9成同匯豐派息苦主一樣, 講就凶狠

樓主專推人去死
大！三！罷！929，生命不息，抗爭不止！

唔知樓主今日有冇做到

支持潘太搞遊行，最好有幾多搞幾多

民陣搵下潘太啦

佢可以宣佈自己一個遊行
叫所有人唔好跟黎
但熱心市民，擔心佢，號召更加多人跟住佢，都無可厚非

推呀

除左大家想佳仔住一世安全屋，應該無咩人反對

咁就幫唔到潘太，個仔都死埋，日日上新聞喊都無用。
如果9up幾句就可以令港共改變，上年200萬一早成功。
潘太你考慮下啦

出黎做抗爭就叫推人去死，你同黑警藍絲理論好撚似呀！出去＝送頭

我出左去啦，屌你老母

無大台，潘太deadline宣傳升級行動就得

5毛都支持，大和解

真呀，流水式集會又得，大家都想聽下潘太發言
我真心同情潘太，仆佳仔去台灣未

PK鄧：犯法就係犯法

Btw記得林奠一開始就攞潘太做藉口硬推惡法
潘太依幾日既回應除咗可以拆穿柒婆既大話，亦可以俾輿論壓力林奠同DAB、幫我地打國際線
更加俾埋子彈小英撚柒婆
最後搞唔搞遊行都好，佢其實都已經幫咗我地好多

潘老母肯搞 可以諗下和解幫幫佢

個女

你個channel 一早冇左啦
扮乜撚野
叫人罷, 自己走去返工返學咪你呢囉屌你老母

支持啊！潘太，goo!!!

係，見好多網友都攻擊佢，唔識玩政治，明明潘太就係一個好牌，死者家屬，絕對道德高地，藍絲同港共都無位攻擊，唔通罵佢叫仆佳仔去自首就係攪亂社會咩

推到潘老母見到，我要仆佳仔去台灣，我願意送佢一張台灣單程飛機票

撚係我channel，你文盲定智障？我代post係撚攪手？
我好撚多行動post宣傳，全部都係我攪手？

我希望仆佳仔去到台灣

樓主今日咁勤力開3個po

潘太(勇武)

潘太想仆佳仔自首，唯一希望就係黃手足，藍絲同港共一早當你安全套

G持樓主！

下，我今日第一次開post你講咩

潘太10月1都去！？咁就真係大和解！

推

推俾潘太睇
要公義就要出力
唔好得把口

推 好提議

好似幾有計
橫掂佢都做開棋

其實唔應該屌佢揾民建聯

而家佢知道一年前信政府瀨左野，我地應該一齊發聲討回公道

實出去 睇吓佢同黑警正面交鋒

有無潘太電話，我想打比佢約佢行街
地方媽媽需要愛！

我當佢手足咁睇，潘太都係香港市民！我地都好撚中意香港

黑警會唔會第一時間仆低潘老母呢，傷害一個真真正正受者人！

你唔好咁啦

呢啲可以叫做上訪
國內常見㗎啦

幫推 樓主識玩

樓主你番左黎啦？ 定係又推人出去自己係澳洲

推到潘太睇到

是！仆佳仔殺人！香港要正義！唔可以做罪犯天堂
港共幾時送仆佳仔去自首！

屌比你快過我

你都ON9 告9埋佢暴動都仲得呀.

屌你唔好屌我啦

關你撚事咩
外國人唔可以比意見潘太？你係仆佳仔好撚驚潘太真係做遊行叫你去自首？

我比意見潘太關你撚事

行動派

上訪係支那用語，不過都幾岩形容呢個情況

潘太好可憐架

搵黃媒外媒接受訪問日日唱衰柒婆, 唱衰建制, 再講到自己有幾慘, 比政府, 建制議員出賣, 實比到壓力呢班撚樣

國際大都市告死者家屬暴動，咁潘太都係放棄個女算啦，仆佳仔應該會住成世安全屋

到時有手足比人拉你係咪又係澳洲叫人繼續出去呀 你都唔撚係第一次推行動嫁啦 次次都有百幾人比人拉 你就繼續係澳洲

紅色大字會大聲d?

是
我住緊安全屋
很C服

潘太你肯出嚟我哋實撐你㗎

有得諗

同埋我講多次，上幾次文宣post同我無關，屌你老母

用大紅字屈毛嘅時候大聲啲好似係

香港有個大仆街，仆佳仔，仆佳仔

我怕D人要講道理... 721 8名被告當原告~ 呢個例子應該夠.
如果佢地有心情就應該會告埋國安法~

咁惡對"仆佳" 可以告埋意圖....

潘太真實可能做法：
1.絕食
2.去禮賓府
3. 寫信俾林鄭/習大大, 要求公開對話
4.唱今天我
5.參選立法會

唔反了
潘太上吧

佢個名叫做陳同佳

係啦係啦唔關你事啦

一個訴求，陳同佳 自首！

PUSH

有無成首歌，好似都幾好聽

絕食係無咩用

支持

Youtube啦
但澳洲上網出公海很慢

真，個個習慣左做棋

三步一跪行到去特首辦到
市民見到深受感動跟埋佢行都好合情合理

出去食燈籠啦呢到無你的事啦

得啦風紀 反正比人拉果個又唔係你 人地出去行街比人拉 你咪繼續係網上打字囉

youtube搵咩關鍵字？

推啦

真，最仆街都係黑警，又濫捕

Push

自首自首

打你嘅特徵出嚟 i.e. 大仆街
咁就search到

推 諗得過

我特徵：美女 長腿 大波 ，搵唔到隻歌

泛民都唔撚識玩，幫潘太開記招啦屌

Ok喎

你一定係盲咗見唔到 i.e. 兩隻字

潘太遊行請願 睇吓班狗拉唔拉佢

其實樓主你明知班黑警濫捕係咪都要人出去繼續比佢拉呢?

你講咩撚野

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

初心

如果未來有有不反的遊行, 預期可以有一百萬

原來黑警真係諗住拉潘太！？咁潘太都係放棄啦，唔好做遊行啦死者正義不能得到彰顯，香港將成最大罪犯天堂

樓主唔洗理啲專搵野挑剔你嘅智障免費五毛，話佢哋係五毛都抬高咗

佢哋只係一班自以為好醒 搏取存在感 唔收錢做五毛做嘅嘢嘅垃圾

潘太搞遊行唔係唔跟啊化？

呀樓主我唔係講緊潘太喎 講緊每次睇完你d po出左去比人拉果d喎 同埋好心講野咪成日怨婦咁啦

好彩有佢地幫手推post5毛是好東西

怨婦師

係呀係呀 講事實同你地幻想唔同就係5毛

呢個真係ok
出師有名
香港人最鍾意有主題遊行
而唔係periodic果d

真，潘太都係當我無講過啦，唔好推
好認同你所講，我錯了！唔好再攪遊行

你係咪精神失常患咗被屈毛妄想症？
冇話過係五毛，係連五毛都不如呀

好似大陸上訪咁

大陸上訪係咁

你自己想講咩自己知啦 成個小學雞咁係到捉字
同一個政見都要比你地班風紀屈毛 好撚野

唔好為左潘太嘈，大家都係連登仔，大和解ok？

潘太邊有咁既勇氣

其實佢真係唔抵幫， 害死左我哋咁多個手足，死嘅死傷嘅傷，佢根本冇資格要求我哋幫佢我真係唔知上面班人係派緊膠啊定真心膠

可唔可以叫立場send條link俾潘太

潘太，設死線嘅目的就係要行動升級呀

其實我都唔想嘈 講番事實啦 潘太有咁撚醒出黎行 就唔會搵民賤聯啦

林鄭既初心冇左
仲會話潘太政治威脅政府

報復式遊行

人民會覺醒，當年gphone都係大左膠

又幾好

推下，睇下有幾多人應機。

最直接害死手足係港共同黑警，潘太由頭到尾都係一隻棋，無理由放棄將罪行轉移比佢

支持潘太遊行表達訴求

保皇黨借完你做show，而家好應該你自己搭個舞台

你自己唔明我講咩啫
我一直提倡緊五毛同免費五毛係兩樣野嚟
前者係有目的收咗錢做野
後者係冇收錢但係自覺或者不自覺做咗五毛嘅嘢

btw係同一政見就唔好得個ban字，起樓主底發覺有冇唔妥都唔代表今次個topic無可討論嘅地方

俾啲建設性嚟點會有人屈到你毛

佢當初搵民建聯就已經戇鳩啦，啲咁嘅戇鳩死八婆唔撚死都無用啦dklm

你係大仆街

佢死個女，仆佳仔住安全屋，我諗到有咩理由唔做政治威脅。
港共有咩立場反對潘太？

拔萃有個大仆街，係rap嚟

我願意接受佢，潘太願意成為手足嗎？

陳同佳～陳同佳

即係咁
台灣係中國嘅一部分
點解潘太唔叫佳仔上大陸自首？
既然佳仔係台灣殺人，即係中國境內犯罪
潘太應該叫國安部嘅人做嘢
潘太台灣前台灣後，係咪想分裂國家？

咩年代

push

你成日嘰嘰疙疙

上支那有死刑，支持，我願意捐出高鐵票一張

一句到尾，我唔會幫佢，香港人冇欠佢，佢搞到香港咁，呢個仆街死10次都唔夠，就算你原諒佢我地獄中嘅手足死咗嘅手足傷左嘅手足都冇可能原諒佢。記住啊香港人冇欠佢

睇pin，佢自己行街

條橋夠掂

叫佢日日去禮賓府搵666激情對話啦

Inbox 民集/民陣

PUSH!!!!

乜都唔搞，hea 下hea下落去，睇黎都係無咩聲氣，好似陳彥琳咁不了了之。睇下佢對個女有幾大決心，要攞番個公道囉

唔肯決心，咪當自己唔好彩，生少個女

派帽野肚賤婦老母唔識教女 間接害死個自己個女

港共思考好簡單
你話政府姐係威脅國安全
完
唔需要道理邏輯

諗到班仆街官又會搬疫情出嚟講

唔想做CONDOM
潘太好似大時代方家咁寫血書先

其實除咗撐政府嘅遊行之外 有生之年都唔會再有不反 未聚到人已經拉尻你
遊行呢樣嘢已經唔會再成立

勁喎喂

潘太，你根本冇盡力為自己個女，你檢討吓啦。
一個正常嘅亞媽都會發晒癲搵個兇手同政府啦，你而家就做訪問，on99. 你直踩去禮賓府門口，睇下佢抬唔抬你走，日日去去警總問，安全屋係邊，我要見陳同佳，花晒癲咁推上國際

潘太未必有連登，有冇人有方法將呢條橋sd俾佢？

咁都有人disklike？五毛？

潘太吹雞一定支持

諗起前排有人叫潘太手足

分分鐘藍屍賤種都會支持佢去自首

自己一個用請願會唔會好啲

推 出師有名
逃犯條例借佢女嘅死過橋
佢最有資格向政府問責

支持！撐潘太搞！

潘太 應該 發聲明 叫政府

不要窩藏任何在台灣涉嫌罪案的罪犯，並將他們送回。

情有可原

Pish

屌 如果潘師奶有心啊 二百萬+1遊行 你就應該企出嚟啦
屌你老母仲要食回頭草

Tui俾佢老母睇

係我去硬

匯豐派息苦主=中老年收成期港豬=潘太

通常特徵係好自豪自己唔識政治

Pushhh

呢招好絕

Nice idea

幾好

Good

都唔知應該邊個笑邊個

笑撚左

唔好
唔想再有手足為咗個打杷仔受傷被捕

留名期待潘媽媽最後被國安因顛覆國家罪拘捕再被自殺

咪撚on9啦

識玩

好耐冇見過依d 好既橋

咁就畀人呃咗個正皮

請願太弱

好主意

而家香港係一國一制
潘太要去上訪

佳仔 is a free person... isn't that what 777 said?
He is enjoying a VIP treatment . Why does he have to go to Taiwan and risk facing death penalty?

醒就唔會搵禮義廉啦

樓主係咪on撚9 又推人出去被捕幫隻自私精

仲有on9叫佢搞遊行 真係好撚痴線

樓主好心但on9 班差佬係會拉年輕人 話潘太有遊行權利 但有其他人士襯機搞事

機會黎啦潘太
只有外媒同國際幫到你

佢自己遊啦, 咪預我地
條友咁自私, 我地比狗拉佢只會諗自己個女

仆佳住安全屋
你當我安全套

好橋

真

潘太可能唔睇連登

屌你唔好再起佢底

是

十幾年前

推返先

好似佢呢啲唔識政治嘅人比人兇兩兇即刻收皮啦

唔識政治嘅潘太，影響力仲大過你同我，應該向佢學習

up

一個人遊行呢招絕

擇日不如撞日
就十一搞啦

老實講句 佢住幾耐我跟本唔介意
只係想用返潘太去攻擊保皇黨既初心

我從來無跟風屌過佢

釣魚好D

到既佢又話俾你地騎劫

佢都冇真係唔知邊個有

死者家屬要求殺人犯自首被捕
其實好符合國情
佢哋最興捉受害者

有料